用僅iPhone X 機主見到死機個刻會有咩感受

話晒都要8千幾，真係陰功。

好傷心、好絕望丶好憤怒，點解咁戇鳩既野都有人問
Btw關你撚事咩

iphone x 個post得幾條友講過有問題咋喎